「岩岩坐完」黨鐵係咪已經比左831CCTV?

定係因為11月冇31號所以冇人理?

推

推1

一定唔可以由得佢

推2

推3

推4

推5

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

推6

推7

推8

推9

推10

ok,太子無事發生

拖到死

(又要提) 大家餵左閘大大食野未?

無事無幹點解要搞人

依加夠啦

Push

支持

真心?

推唔到

[行動post]721 唔見人 下一句係乜?

我頭先都開左post提大家都推唔郁

你見到有事發生咩，解決左啦

完全wfc

因為11月無31

全部都係condom.
投完票關我撚事

應該焦點暫時去咗救Poly 。

救完係時係去太子祈禱

你見到日程表有野咩

仲睇日程表架咩

屌佢老婆俾幾張cap圖了事

而家籌備緊「和你唱」，CCTV依D小事遲D先啦

831

係咪開心一兩日都唔得 岩岩大勝左一場
係咪要學日本學運？
利申：book 左機票的旅行

係比你同我睇架咩

香港人善良同忙碌

其實仲有好多野要追究

係咪問下都唔得？
利申:岩岩坐完

1130有冇咩活動提議

陳彥霖同學單野都冇乜人記得..

太子831

曲到圓

831cctv

仲有10月1 周同學 陳彥霖等等呀
唔好麻木呀

借個位
[不能只有我知道］尖沙咀7:30要人！！！

咪屌啦
日日咁多事發生無可能日日逐件提
唔代表唔記得架

咩叫無可能呀屌你老母

我覺得太子吾只831有事 ，第一日和你塞太子一定都有事發生

push

Push
30號照出

強烈要求新一屆油尖旺區議會
上任後立即通過議案
要求黨鐵公開831 CCTV
同時要求黨鐵代表上會交代事件

唔遵從的話就以區議會名義強烈譴責

不要犯同樣錯誤

推到已完做野
忙到

17區議員要跟依單嘢！

Pushhh

tui

推831

比左

警方

屌佢老味 黨鐵借啲易

甴近平

要繼續追 死最多人的一次

1131 有冇咩行動？

比左啦
一早比左警務處銷毀證據

每天也在跳 坐頭等

721 831香港人一定要做野

但係有咩plan先

終於見到同路人

CCTV都比佢丟撚曬啦

真心冇嘢好驚
好多紅背心南亞仔都唔會出聲
上次試過比個藍背心捉住 就揈開隻手即刻跑落月台 入頭等車廂
有人check票又係即刻跑走
夾埋慳咗好多錢 學生八達通都冇續約

推！！

油尖旺區議會

其實黨鐵會將個cctv擺係邊？威脅左兩個用，求左三個月

831打死人丫！！！

仲有幾日又到10.31恐襲紀念日

又話keep 3個月，屌佢老味

應該要加831 三個月行動

PUSH

Push..

有幾多個司法程序進行緊，係有關831嘅調查

區選完，靜左好多。。。。

by the way

借位宣傳下自己個app

推呀屌

推。

香港人淨係會嬲兩日？

痴線 三個月啦喎

香港人wo 贏個小小就唔撚記得曬啦

不過如果依加交出嚟嘅cctv⋯⋯都剪好曬啦

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

８３１打死人！！！

香港人反省下啦 唔接再咁易唔記得野

冇計錯當時話keep3個月唔會del??咁3個月之後（11月31) 之後呢？

死線 裝修？

未又可以點

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

所以太子唔洗理了

#曲

唔可以由佢

應該去黨鐵總部要求交代

Mo

其實區選係險勝，同埋都解決唔到現今咁多嘅問題，無必要咁開心。

啲鄉黑啲黑警又咪係繼續收錢打人，同冚家剷人。

中聯辦唔會坐視不理，睇林鄭反應就知，佢哋呢班土匪仲好堅定想搞死香港人。

30

佢地都未打完飛機 邊得閒理

完全唔明樓主想表達啲咩
冇人忘記過831喎

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

唔跳你就笨啦

交唔交都死啦 一定又話假又盛

P牌唔理
照推

推啊屌！

推
單單都要理

香港人已經忘記了

pish

推啊 721 831

入面唔係有得睇報紙咩？

Pish

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

仲有9月1

721 831 101 1111

未

香港人太善忘

推，但連登等緊下年9月立法會選舉。
唔想俾人dq，唔會出來嫁la

之前支那01又話拎到片又盛,完全冇撚咗件事

咁11月30號搞831悼念諗唔諗得過？

香港人不可以善忘。推

近排做咩事？休息？

721

我都想知

仲有大家記唔記得呢個姨姨

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Never forget, never forgive

乜撚嘢叫無事無幹
咁快失憶？

樓主真係坐完？

pushhh

分唔到你係失憶定弱智，定兩樣都係

咁你由今日開始每日開post 提晒所有6月到依家發生既事
一件事一個post
我實幫你推

sor

就快可以動議啦

死左人？是L但啦，又唔關我事，投完票就算嫁啦

（以上對白純粹虛構，如有類同，實屬香港不幸）

刻不容緩

我地贏左啦

721 811 831 101 1111

[攬炒失敗] 阿里巴巴香港二次上市，融資超預期

1130 去太子拎CCTV

心灰意冷

Pish ar

直接去總部？

Push 請正視

大家唔好犯香港人嘅傳統毛病
失憶症

呢場運動仲未完結 大家勿忘初心

Lm

推
其實油尖旺區議會可唔可以比壓力佢地?

其實唔會比到 一早del鬼哂

推 唔可以停！！

追咗先 唔可以失敗主義

班人掛住打飛幾

721831101111

追都要追

屌，完全冇人提

到最新行程表都冇毋忘831
定大家都會自發性獻花

毋忘831唔係口號啊

唔可以停

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

還我831真相

推！

唉

冇呀，有都唔話你知，等換個黃色特首先再諗啦

推返上去

黨鐵咁都得,國際線點解無係R洲搞鳩佢地嘅項目?

仲未交呀😩

下

因為11月沒31號

Up

咪12月1號

831之後封站果2日已經拍好片比你睇啦
估唔到最後連條片都唔洗交姐
你而家再chok兩野咪交條片比你睇下囉
原本31cctv就永遠消失左啦 你可以點？
連邊個死左你都唔知
點？

831 cctv

831到底死左幾多手足同叫咩名？
佢地D男女朋友無理由唔出黎 失跡學校無通報
D同學一定有上連登

肯交出嚟未？